拍拖五年半仲係熱戀期 你問我答

Collect your skin

點樣維持住

要做到成個癡漢咁

喺咪要不停玩新嘢?

agger

玩過後門未

幾歲？同佢相差幾多年？
每個星期見幾多次？

全部嘢都勁老土

仲未 你啱？

我19佢20
唔定 2-3次

係咪要大家有共同興趣
大家肯真心share+聽對方諗既野先得

有冇同其他人曖昧過

共同興趣係食
肯真心同另一半交流係必須 一定唔可以收收埋埋
只要做足哂呢啲 拍拖十年都可以仲係熱戀期

無 但有時可能係instagram/snapchat個啲flirt一兩句

誰偷偷留下負皮

幾時分手？

unpredictable

出街有咩好做，成日都係行同樣既地方好悶

大時大節慶祝重有冇貨？

啱呀咪又係陪佢行街 重複一萬次

最近整咗個扭蛋機 佢收到之後地下濕到海嘯咁